\chapter{Specifikacija programske potpore}
		
	\section{Funkcionalni zahtjevi}
			
			\noindent \textbf{Dionici:}
			
			\begin{packed_enum}
				
				\item Registrirani korisnici
				\item Neregistrirani korisnici				
				\item Administrator
				\item Razvojni tim
				
			\end{packed_enum}
			
			\noindent \textbf{Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi:}
			
			
			\begin{packed_enum}
				\item  \underbar{Neregistrirani/neprijavljeni korisnik (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item vidjeti punudu standardnih maketa
					\item vidjeti priče
					\item komentirati priče
					\item se registrirati u sustav - stvoriti novi korisnicki račun za koji su mu potrebni: korisničko ime, lozinka, ime, prezime, e-mail adresa, broj mobitela i broj kreditne kartice
					
				\end{packed_enum}
			
				\item  \underbar{Registrirani/prijavljeni korisnik (inicijator) može: }
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item pregledavati i mijenjati osobne podatke
					\item izbrisati svoj korisnicki račun
					\item vidjeti ponudu standardnih maketa
					\item komentirati priče
					\item predlagati priče
					\item naručivati makete prema vlastitim skicama popunjavajući formular
					\item prihvatiti ili odbiti cijenu maketa prema vlastitim skicama koju je dao administrator
					
				\end{packed_enum}
			
				\item \underbar{Administrator (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item kreirati standardnu ponudu maketa
					\item vidjeti popis svih registriranih korisnika i njihovih osobnih podataka
					\item zabraniti pristup nekome od registriranih korisnika
					\item vidjeti sve transakcije
					\item vidjeti priče
					\item objaviti vlastite priče
					\item prihvatiti predložene priče
					\item objaviti prihvaćene priče
					\item odbiti predlozene priče
					\item dobivati popunjene formulare na pregled
					\item određivati cijene maketa kreirane od strane registriranih korisnika
						
				\end{packed_enum}
			
				\item \underbar{Baza podataka (sudionik):}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item pohranjuje sve podatke o korisnicima i njihovim ovlastima
					\item pohranjuje transakcije
					\item pohranjuje sve podatke o maketama, njihove specifikacije i cijene
					
				\end{packed_enum}
			
			\end{packed_enum}
			
			\eject 
			
			
				
			\subsection{Obrasci uporabe}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC1 - Pregled standardne ponude}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} pregledati makete u standardnoj ponudi
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju za pregled standardne ponude 
							\item prikazuju se informacije o maketama u standardnoj ponudi
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC2 - Registracija}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} stvoriti korisnički račun
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} - 
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju za registraciju
							\item korisnik unosi svoje korisničke podatke
							\item korisnik prima obavijest o uspješnoj registraciji
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] odabiranje zauzetog korisničkog imena, zauzetog e-maila, neispravnog e-maila ili pisanje korisničkog podatka u nepogodnom formatu
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item sustav obaviještava korisnika da upis nije uspio i vraća ga na stranicu za registraciju
								\item korisnik mijenja unos neispravnog podatka i završava unos ili odustaje od registriranja
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}	
					
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC3 - Prijava u sustav}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} dobiti pristup sučelju aplikacije
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik unosi korisničko ime i lozinku
							\item aplikacija potvrđuje da su uneseni podaci ispravni i da je prijava uspjela 
							\item korisnik dobiva pristup sučelju aplikacije
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] unošenje neispravnog korisničkog imena ili lozinke 
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item aplikacija obaviještava korisnika da prijava u sustav nije uspjela i vraća ga na stranicu za registraciju
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC4 - Pregled osobnih podataka}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} pregledavanje osobnih podataka
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju za pregledavanje osobnih podataka
							\item aplikacija prikazuje stranicu na kojoj se nalaze osobni podaci korisnika
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC5 - Promjena osobnih podataka}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} izmijeniti osobne podatke
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju za pregledavanje osobnih podataka
							\item aplikacija prikazuje stranicu na kojoj se nalaze osobni podaci korisnika
							\item korisnik odabire opciju za promjenu osobnih podataka
							\item korisnik mijenja osobne podatke
							\item korisnik sprema promjene koje je napravio
							\item promjene se upisuju u bazu podataka
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] korisnik promijeni svoje podatke ne odabirući opciju "Spremi promjene" na kraju mijenjanja
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item aplikacija upozorava korisnika da se promjena podataka neće provesti ukoliko ne odabere opciju "Spremi promjene"
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC6 - Brisanje korisničkog računa}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} obrisati korisnički račun
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju za pregledavanje osobnih podataka
							\item aplikacija prikazuje stranicu na kojoj se nalaze osobni podaci korisnika
							\item korisnik odabire opciju za brisanje korisničkog računa
							\item korisnički se račun briše iz baze podataka
							\item otvara se početna stranica aplikacije
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}			
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC7 - Naručivanje makete}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} naručiti maketu iz standardne ponude
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju pregleda standardne ponude
							\item korisniku se otvara prikaz maketa
							\item korsinik odabire maketu koju želi naručiti
							\item korisnik odabire materijal koji želi koristiti
							\item nakon odabira korisnik potvrđuje narudžbu
							\item narudžba se prikazuje u listi naručenih maketa kod administratora
						\end{packed_enum}
					
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] nema više materijala od kojeg bi bila napravljena naručena maketa
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item aplikacija obavještava korisnika da se odabrani materijal ne može upotrijebiti u izradi makete
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}		
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC8 - Naručivanje vlastite makete}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} naručiti maketu prema vlastitim skicama
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} klijent je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju pregleda standardne ponude
							\item korisniku se otvara prikaz maketa
							\item korisnik odabire opciju „Naruči vlastitu maketu“
							\item korisnik popunjava formular u kojem unosi željene podatke
							\item korisnik sprema promjene koje je napravio
							\item narudžba se prikazuje u listi na zahtjev naručenih maketa kod administratora
						\end{packed_enum}
					
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] korisnik popuni formular ne odabirući opciju "Spremi promjene"
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item aplikacija upozorava korisnika da se popunjeni formular neće spremiti ukoliko ne odabere opciju "Spremi promjene"
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}		
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC9 - Plaćanje proizvoda}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} platiti odabrane proizvode iz košarice
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:}  
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item[$\textendash$] korisnik je prijavljen 
						\end{packed_enum}
						
						
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisniku se prikazuju podaci o odabranim proizvodima
							\item korisnik odabrie opciju "Plati naručene proizvode"
							\item kupnja proizvoda se prikazuje u listi kupljenih proizvoda kod administratora
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}		
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC10 - Odgovaranje na ponuđenu cijenu}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} prihvatiti ili odbiti cijenu koju je predložio administratior
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} 
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item[$\textendash$] korisnik je prijavljen 
							\item[$\textendash$] korisnik je naručio vlastitu maketu
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisniku se prikazuju podaci o cijeni za željenu maketu
							\item korisnik odabire opciju „Potvrdi cijenu“
							\item korisnika se preusmjerava na postupak plaćanja
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] korisnik odbija cijenu
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item aplikacija vraća korisnika na početnu stranicu
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}				
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC11 - Pregled priča}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} pregledati objavljene priče
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju pregleda priča 
							\item korisniku se otvara prikaz svih priča
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}	
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC12 - Predlaganje priče}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} predložiti priču 
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} prijava korisnika 
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju za predlaganje priča
							\item korisnik popunjava obrazac u kojem kreira svoju priču 
							\item korisnik šalje predloženu priču administratoru
							\item promjene se upisuju u bazu podataka
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}					
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC13 - Komentiranje priče}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }korisnik 
						\item  \textbf{Cilj:} ostaviti komentar na priču
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item korisnik odabire opciju za pregled priča
							\item korisniku se otvara prikaz svih priča
							\item korisnik odabire neku od priča
							\item korisnik odabire opciju komentiranja odabrane priče
							\item prikazuje se korisnikov komentar na priču 
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}						
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC14 - Objava priče}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }administrator
						\item  \textbf{Cilj:} objaviti priču
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item administrator odabire opciju pregleda priča 
							\item administratoru se otvara prikaz svih priča
							\item administrator odabire opciju „Objavi novu priču“
							\item administrator unosi sadržaj priče
							\item promjene se upisuju u bazu podataka
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}				
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC15 - Upravljanje predloženom pričom}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }administrator
						\item  \textbf{Cilj:} odobriti ili odbaciti predloženu priču
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item administrator odabire opciju pregleda priča 
							\item administratoru se otvara prikaz svih priča
							\item administrator odabire opciju pregleda predloženih priča
							\item administrator odabire neku od priča 
							\item administrator odabire jednu od opcija „Odobri priču“ ili „Odbaci priču“
							\item promjene se upisuju u bazu podataka
							
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}								
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC16 - Dodavanje makete}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }administrator
						\item  \textbf{Cilj:} dodati novu maketu u standardnu ponudu
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item administrator odabire opciju pregleda standardne ponude
							\item administratoru se otvara prikaz maketa
							\item administrator odabire opciju „Dodaj novu maketu“
							\item administrator unosi podatke o novoj maketi
							\item promjene se upisuju u bazu podataka
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}					
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC17 - Pregled naručenih maketa}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }administrator
						\item  \textbf{Cilj:} pregled svih naručenih maketa 
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item administrator odabire opciju pregleda naurčenih maketa
							\item administratoru se otvara prikaz svih narudžbi
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}				
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC18 - Određivanje cijene za naručene makete}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }administrator
						\item  \textbf{Cilj:} odrediti cijenu za naručenu maketu 
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item administrator odabire opciju pregleda naurčenih maketa
							\item administratoru se otvara prikaz svih narudžbi
							\item administrator odabire opciju „Pregled narudžbi na zahtjev“
							\item administrator otvara željenu narudžbu
							\item administrator određuje cijenu za odabranu narudžbu
							\item nakon odabira potvrđuje cijenu
							\item predložena cijena šalje se naručitelju makete
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}				
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC19 - Pregled registriranih korisnika}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }administrator
						\item  \textbf{Cilj:} pregledati registrirane korisnike
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:} 
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item administrator odabire opciju pregleda korisnika 
							\item prikaže se lista svih ispravno registriranih korisnika s osobnim podacima
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}				
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC20 - Zabrana pristupa korisniku}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }administrator
						\item  \textbf{Cilj:} zabraniti pristup registriranom korisniku
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item administrator odabire opciju pregleda korisnika 
							\item administrator odabire korisnika
							\item administrator odabire opciju „Zabrani pristup“
							\item administrator potvrđuje odabir
							\item promjene se upisuju u bazu podataka
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}				
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC21 - Pregled transakcija}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }administrator
						\item  \textbf{Cilj:} pregledati povijest svih transakcija
						\item  \textbf{Sudionici:} baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item administrator odabire opciju pregleda naručenih maketa
							\item administratoru se otvara prikaz svih narudžbi
							\item administrator odabire opciju „Pregled transakcija“
							\item prikaže se lista svih provedenih transakcija
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
				
				\pagebreak
				
				\subsubsection{Dijagrami obrazaca uporabe}
					
					\begin{figure}[H]
						\includegraphics[scale=0.5]{slike/Dijagram_obrasca_uporabe__funkcionalnost_korisnika.jpeg} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
						\centering
						\caption{Dijagram obrasca uporabe, funkcionalnost korisnika}
						\label{fig:promjene}
					\end{figure}
					
				\eject		
				
				\pagebreak
				
				\subsubsection{Dijagrami obrazaca uporabe}
				
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.6]{slike/Dijagram_obrasca_uporabe__funkcionalnosti_administratora.jpeg} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Dijagram obrasca uporabe, funkcionalnost administratora}
					\label{fig:promjene}
				\end{figure}
				
				\eject	
				
				
			\subsection{Sekvencijski dijagrami}
				
				\textbf{UC11 - Pregled priča}
				
				Korisnik odabire opciju pregledavanja priča kako bi mogao pregledati priče koje je na Web aplikaciju postavio administrator. Web aplikacija iz baze podataka dohvaća sve priče i učitava ih na trenutnu stranicu. 
				
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[width=1.0\linewidth]{slike/Pregled priča.PNG} %veličina u odnosu na širinu linije
					\caption{Sekvencijski dijagram}
					\label{fig:promjene2} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
				\end{figure}
			
				\pagebreak
			
				\textbf{UC7 - Naručivanje maketa}
				
				Korisnik odabire opciju za prikaz standardne ponude maketa kako bi mogao naručiti maketu. Web aplikacija dohvaća standardnu ponudu maketa iz baze podataka i prikazuje je. Korisnik odabire maketu koju želi kupiti nakon čega web aplikacija dohvaća podatke o odabranoj maketi i prikazuje ih. Nakon toga, korisnik odabire materijal od kojeg želi da mu naručena maketa bude izrađena. Ukoliko u zalihama postoji odabrani materijal, korisniku se prikazuje poruka da je maketa s odabranih materijalom dodana u košaricu. Ako u zalihama nema više odabranog materijala, korisniku se prikazuje poruka da odabrani materijal trenutno nije dostupan. 
				
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[width=1.0\linewidth]{slike/Naručivanje maketa.PNG} %veličina u odnosu na širinu linije
					\caption{Sekvencijski dijagram}
					\label{fig:promjene2} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
				\end{figure}
		
				\pagebreak
				
				\textbf{UC8 - Naručivanje vlastite makete}
				
				Korisnik odabire opciju za prikaz standardne ponude maketa. Nakon toga, odabire opciju "Naruči vlastitu maketu". Web aplikacija tada prikazuje formular za unošenje podataka o željenoj maketi. Korisnik unosi podatke o željenoj maketi i sprema formular. Ukoliko ne odabere opciju "Spremi promjene", aplikacija učitava obrazac s pitanjem "Želite li spremiti promjene?".
		
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[width=1.0\linewidth]{slike/Naručivanje vlastite makete.PNG} %veličina u odnosu na širinu linije
					\caption{Sekvencijski dijagram}
					\label{fig:promjene2} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
				\end{figure}
			 
			 	\pagebreak
	
		\section{Ostali zahtjevi}
		
		\begin{packed_item}
		 
			 \item Sustav treba omogućiti rad više korisnika u stvarnom vremenu
			 
			 \item Korisničko sučelje i sustav moraju podržavati hrvatski jezik prilikom unosa i prikaza teksta
			 
			 \item Sustav treba biti implementiran kao responzivna web-aplikacija
			 
			 \item Sustav treba biti jednostavan za korištenje tako da korisnici bez detaljnih uputa mogu koristiti sustav
			 
			 \item Pristup bazi podataka mora biti kvalitetno zaštićen i pristup iz sustava ne smije trajati duže od par sekundi
			 
			 \item Prilikom transakcija kao valuta koristi se HRK
			 
			 \item Sustav mora nastaviti s radom iako ga korisnik neispravno koristi
		 
		 \end{packed_item}
		 
		 

			 
	